sock dart 點去油漬！

Sock dart面好似有滴油咁款
點搞

黑旋風夠曬威 黑旋風的確好使

認真

Dum左佢

比較想知條帶黃左點搞

我見好多人都係

心好痛

sockdart膠帶黃左還原唔到